{"code": "200",
 "data": [{"id": "313228629",
           "hash": "3bab948bf7d78effac7e7e4e5466c1fb56625d6a",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "可以通过以下哪个命令创建节点数据？",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"get\\/node\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"create\\/node\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"set\\/nodedata\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"Is\\/node\"}]",
           "answer": "B",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"},
          {"id": "313228630",
           "hash": "c59441eee630800b5fe16ac8d2d05773b198908d",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "下面哪一个是ElasticSearch的节点",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"EsNode\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"Index\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"EsMaster\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"Cluster\"}]",
           "answer": "A",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"},
          {"id": "313228631",
           "hash": "fad140338bc41e14bb9cc6330b38816b84bc7093",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "下列哪个不是HBase读眼数据流程中涉及的角色或服务？",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"HDFS\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"HRegionServer\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"HMaster\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"Zookeeper\"}]",
           "answer": "C",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"},
          {"id": "313228632",
           "hash": "933a7c33cc0f4e8799ce960c2e8ad53cb123d54c",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "下列哪个不是Fink支持的状态存储0",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"FsStateBackend\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"RocksDBStateBackend\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"MemoryStateBackend\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"FileStateBackend\"}]",
           "answer": "D",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"},
          {"id": "313228633",
           "hash": "2b3ffb75cfd79371a99689bf5b9114283b387df1",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "MRS平台中，Flume数据流在节点内不需要经过哪个组件？",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"Sink\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"Channel\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"Topic\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"Source\"}]",
           "answer": "C",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"},
          {"id": "313228634",
           "hash": "4b1f7a05b5ba123a5f7f5a0573d40379d78ffec1",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "HBbase默认使用什么组件作为其底层文件存储系统？",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"File\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"Kafka\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"Memory\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"HDFS\"}]",
           "answer": "D",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"},
          {"id": "313228635",
           "hash": "5132b3fb82e834fba33a7923dd679d139529bd96",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "Redisr中哪个命令是查看键的剩余生存时间？",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"persist\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"expire\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"ttl\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"expireat\"}]",
           "answer": "C",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"},
          {"id": "313228636",
           "hash": "1d6ad8a362063d902af169c2ac869e5b39d6385f",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "以下不属于KrbServer核心要素的是?",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"KDC(KeyDistributionCenter)\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"KerberosClient\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"KerberosKDCClient\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"KerberosKDCServer\"}]",
           "answer": "C",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"},
          {"id": "313228637",
           "hash": "7df471d2f37433da9688175df52b65cfdf66abd7",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "假设数据量有200GB左右，分片最大容量限制为30GB,那么分片数量最多设\n计为多少比较合适？",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"9或10\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"7或8\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"3或4\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"5或6\"}]",
           "answer": "B",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"},
          {"id": "313228638",
           "hash": "ebea2f5adc66c76ca6e0413a1544ff9e8dc77331",
           "uid": "2837406",
           "paperid": "4081241",
           "question": "下图中ElasticSearch的索引名称是？",
           "chapter": "0",
           "difficulty": "2",
           "qtype": "1",
           "parentid": "0",
           "options": "[{\"Key\":\"A\",\"Value\":\"ddcvc\"},{\"Key\":\"B\",\"Value\":\"doc\"},{\"Key\":\"C\",\"Value\":\"logstash-2020.01.17\"},{\"Key\":\"D\",\"Value\":\"3sDqsm8Bu-kTplz0jqhL\"}]",
           "answer": "C",
           "analysis": "",
           "path": "",
           "extra": "",
           "created_at": "2021-12-16 22:44:31",
           "note": "",
           "note_id": "0",
           "self_analysis": "",
           "ptype": "4"}],
 "time": "1658470459"}

